估唔到逼含用做善事黎R封雀咁低莊

個人格真是同思朗真是差幾皮牙

兩公婆都是obe 見人地mbe都可以打飛機
唔R返個爵黎做咪好無面

屌佢老母偽善撚

逼含fans 全部正儍仔，仲唔出嚟護主？

兩公婆都是虛榮撚

諗緊點回牙清

爽牙

拉謝拉特講囉
獌狗得呢招

靚仔大哂